呢家大家正面對轉捩點

見到出面開始多po 想勸停現況，
連19 呢啲都出黎寫話 留力區議會

我想講呢家正面臨轉捩點
我保證現況持續多 十日 政府肯定會做野
either 跪/ 出老解 攬炒

若果要革命就是要不斷升級 致一方投降
敵人屌爆 我們就是做對了 手足們

縱觀14 雨革 當時啲人 就係話留力留力
大量左膠出黎勸停
然後就話搞議會勢力 最後所有人被DQ
議會都係 建制一部份 人地台戲
你去同佢玩 即係變相妥協 無限loop

再者 兵貴神速 我2014已經咁講
日後會陸續比人清算 賣哂手足！

而且今日唔同往日 中共監控 已經殺到黎
再等到時我地連玩都無得玩 榨都無得淨

請珍惜我地每一次社運既凝聚力
兵貴神速！ 我地無得再等， 絕不妥協 ！
繼續升級 手足武運昌隆！

光復香港 時代革命！

香港人反抗！

眼訓可能有啲打錯 ，
認同請推

你一停
對家就會話緊急法有效
之後"扮"對話, 再之後就清算
等國際侵侵救? 佢一同鬼國傾掂數就Dont give HK a shit
之後就無之後喇, 諗定返大灣區喇

無錯 革命之火 一定要蔓延落去 越燒越盛 先可以燒哂成個森林！
一定無之後 衰過雨革， 全面監控已經埋哂身
今次一定係絕地反抗 無得再拖

唔好比陶傑個po 仲熱門過呢個呀

仲有好多方式可以抗爭架
唔一定下下硬爆既

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

好撚煩 出面成打陶傑po 唔好撚煩
搞到我又要冒險推翻自己個po 仆街信我呀
咪撚聽啲左膠散水撚講咩 留力 議會呀 濕鳩架有名你叫
無後代架 屌你老母

（收皮啦！休息撚！）

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

【文宣入！！！】香港人全面connect，對準政權，抽乾中共，撳錢大行動！